Домен
Восстанавливаем доверительные отношения в домене
Перезагрузка не потребуется. Заходим под локальным админом на компьютер, у которого проблема с доверительным отношением.

От Администратора

Netdom resetpwd /Server:DomainController /UserD:Administrator /PasswordD:Password
Server — имя любого доменного контроллера
UserD — имя учетной записи администратора домена
PasswordD — пароль администратора домена
Данная утилита входит в состав Windows Server начиная с редакции 2008, на пользовательские ПК ее можно установить из состава пакета RSAT (Средства удаленного администрирования сервера).